Conan 嘅Remote 真係好高質

細個睇ATV David letterman 接觸過late night show 節目形式。
跟住到近年喺主力喺YouTube 睇，Conan 係好高質

Conan 嘅remote, 就算係NBC年代喺NYC 送外賣，O’Brien college 嗰啲依家間唔中睇翻都仲係好好笑。
TBS 年代，同 Steven Yeun 去jimjilbang, 玩tinder , 玩鳩Jordan,comic cons,仲有去外國嗰remote 都好高質

所以2019雖然轉做30mjns
但如果focus on remote, 同人interact / improvisation 嘅形式，可能做好過要book 一線明星做interview 宣傳電影

Conan in Japan!